馬匹無法運至快活谷，夜馬取消

馬主同賭馬廢老攬炒

出門之前 rt like reply

最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙:bangbang::bangbang:

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

昨日（12日）警察連環攻入中文大學，激怒全港市民，除紛紛走到中大支持外，亦在多處開花圖「圍魏救趙」，現時多處交通癱瘓，地鐵大部份站停駛之餘，吐露港公路等主要幹道亦未能正常通車。

消息指，馬匹現時仍然未能運出沙田馬場，前往快活谷作賽。

馬會最終於今日（13日）宣佈，今晚夜馬將會取消，所有注項條款，是年內第二度取消賽事，詳情將於稍後公佈。

全城攬炒

三罷

激死廢老

廢老：屌你老母，馬都冇得跑

投注站都唔開六合彩都無得買

全部投注站都唔開，廢老冇得涼冷氣

啱啱 now news 出咗

勁想入場睇馬

屌我度撚左條六環彩, 中硬架嘛屌

馬照跑，舞照跳啊啦。

屌快活谷好賭好多 小左個搵錢機會

立即釋放旺旺寶駒

廿年前話馬照跑喎

驚人去支持阿叻咋話

仆街至叻隻馬冇煙食
慘慘

馬照跑 舞照跳
未到25年已經變左笑話

請所有大學生準備回防，所有市民準備各區開花！

一國兩制 一屋怎能藏兩妻 馬停跑 舞唔跳